{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라비타키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過した場合は追加料金を当日現地にて決済してください。 追加人数を要求するにはペンション管理人に相談する必要があります。 追加人数により追加料金が発生し、決済は当日現地にて行われる必要があります。 ペット同伴が可能な店舗を除き、ペット同伴入室はできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、当日現地にてお支払いください。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任の義務も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは予約特典として個別バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙施設、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際に基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数を要求するにはペンション管理人に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数により追加料金が発生し、決済は当日現地にて行われる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗を除き、ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約の場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任の義務も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは予約特典として個別バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙施設、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能であり、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 534
    }
}